新Telegram channel: Alternative Music Express

Tired of mediocre mainstream pop music? 唔想再聽大路主流嘢？Wanna listen to something different? 想試吓聽啲另類嘢？Come join my new Telegram channel! It’s called Alternative Music Express. 請加入我嘅音樂頻道:

Here’s how to subscribe:

1. Go to App Store, download and install "Telegram" or "Telegram X";
2. Open an account;
3. Click (or type on any browser) the link below:

4. Click “Join” to subscribe.

What can you find on my channel? 會有啲乜嘢聽？

YouTube links to the best alternative music you won’t find elsewhere: metal (black, death, doom, progressive, atmospheric, melancholic, depressive, avant-garde…); gothic (gothic rock, gothic metal, darkwave); post-rock; post-punk; post-black; post-metal; shoegaze; dark folk, neofolk… and more!

Latest addition:
Fjord (Romania) - Stars in an Ocean of Darkness (2016) (post-rock; post-metal)